如果九人成團去旅行 我應該book 三間三人房定五間雙人房好？

如果book雙人房 最尾實係我單丁一個自己一間房
但係一間三人房貴過兩間雙人房
點book好呢？

點解你會單丁
另外4 pair係情侶？

到時如果有十個咪唔夠住

我做佢地司機加導遊 係唔係情侶我就唔知喇 不過應該係幾close 嘅frd 黎嘅

單丁有咩問題

三個廁所同五個既分別

運輸兵有乜所謂

好似五個唔會爭廁所會好d

複式酒店

訂間villa

俾錢請隻g陪訓
咁就可以book夠5間雙人房

問下個客啦

咁你問嚟把春

四人房四人房，雙人房

睇成本囉

我係你就租3間3人喇，想扑嘢唔預你仲要你做司機

你係打工仔 點解唔問個客

打工點解唔自己一個住
又唔洗應酬班客
你叫雞又得

掉返個波比佢地8個啦

2+2 +2+3

我係單丁果個 老虎蟹都要間2人房啦

你同朋友去就話3間3人房姐
人地如果請你做司機實唔會想同你一間房囉 想放個屁都唔得

9間單人房咪得

有一半係我朋友黎 所以唔算係打工仔

好似唔錯 大家都唔使爭 一人一間房加廁所

九間雙人房

一間別墅比佢地8p 然後你去叫g